[感動到嬲]我個藍撚到紅嘅老豆終於做選民啦

老豆放工返黎話做左選民
我即刻開心左下 我問佢做返無端端去搞呢啲野
佢話唔會比班後生仔玩落去 又會今日見到啲垃圾後生仔做foodpanda 話啲巴基斯坦都有架單車仔
我話人地預左做一世先買單車 啲後生仔做下part-time 要架單車黎做乜

我老豆叫我唔好理咁多
我心諗:咁你又咁撚多事?
你地班垃圾要行路

大家立會小心 我老豆呢啲柒頭都開始留意

到時記得請老豆返大陸玩洗走佢
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我定置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

記得投票日安排好佢張身份證

9月熱死辣辣去得狗屋報失返黎都濕撚曬啦